\chapter{ PENUTUP}
\section{Kesimpulan dan Saran}
\subsection{Kesimpulan}
Dari analisis kegiatan program internship penulis diatas, maka dapat disimpulkan bahwa :
\begin{enumerate}
    \item Metode yang diterapkan dalam sistem adalah \textit{Design Thinking}, metode ini memerlukan waktu relatif pendek dalam prosesnya.
    \item Proses yang diterapkan pada sistem ini hanya mengkategorikan email yang merupakan \textit{bouncing email}.
\end{enumerate}
\subsection{Saran}
Saran yang ingin disampaikan untuk sistem yang akan dibangun ini antara lain sebagai berikut :
\begin{enumerate}
    \item Sebaiknya sistem dikembangkan dengan menambahkan kustomisasi \textit{mail server-mail server} lainnya.
    \item Sebaiknya sistem dikembangkan dengan menambahkan fitur-fitur terbaru.
\end{enumerate}
